如果世清開班教打拳 大家會唔會john？

正宗八極拳
五舊水一堂
瑞和體育館
有意tg：@foureyesbrother

教笠水就john

如果樓主開班教針灸 我一定join

世清live班會教授世界頂尖嘅逃跑技巧

想學可以去我中醫館

會唔會比咗錢之後 唔出現....

無出現過又點樣逃呀屌你老味

咪講啦...

佢嗰日有出現你冇嚟現場就咪9up啦

教淩波微步，神行百變

屆時將會有自由搏擊大師鋼gum vs 世清

你tg出賣左你

Be Water

咩事

tg左冇人覆

四隻腳用咩功夫？

鬼有

千手觀音

我做搞手
一堂$1000
但求打個和

Nben 會唔會教放暗器？

教整土製炸

醬麵

路由器有冇得DIY

Ching食開屎

會唔會開live都笠水

想學整炸

菜

做乜柒咁貴 咪暗地裡抬價

個日見佢打到班驚犬仆乖

pmed

我抽完佣請吃飯

佢會唔會收晒錢但唔出現？

想學太極，以柔制剛

Join左宇清個邊 都係400蚊堂

做乜擺我tg
收到十幾個enquiry

熱狗一家親

樓主真tg: nben2016

山神頭像

準備哂錢報黎緊十年既堂

Bin 度 我 John
有無教埋路由器

佢係犬隻

講得岩

雙拳難敵四手套

咪25

屌你老母話boa

我地內政關你能事

鋼清

N_jump

咪咁啦

你再唔出手香港就玩完

牙賓今日準備左咩放喺上水？

火箭炮

打錯 係火箭菜

痴撚線！
無法無天！

連狗會幫佢del comment

爭咁能遠

@鳩硬蛇 #56拉得

#57

Be water之父

熱狗之父

放針之父

咪四圍樹敵啦

識打拳唔識還手都無用